邊到可以買返呢啲號外

梁朝偉靚仔到痴撚哂線！！
啊啊啊啊啊啊！！！

美人妳試吓上Amazon或者Yahoo拍賣睇吓

啊啊啊！

仲有好撚多

Amazon打city magazine hk無

幫你send咗email去問

妳仲係外國？咁yahoo拍賣就算有妳應該買唔到
J封面算啦

強哥真有心

係呀 下年先返
J封面

見係你咋

我都有好多明星舊雜誌想買

搭單 ok?

唔識你 行開啦

封面個兩個人
梁朝偉打官司還清白

幾有style

好可惜
妳搞到我想返到香港再揾呢啲雜誌
哥哥 千嬅 富城 eason

靚仔到on9....

麻妹係我老友

勁靚啲封面
葉玉卿個張

黎明影左勁多期封面
好撚靚仔

好惡

突然諗起你前幾日比我睇個張相

love u may

哥哥

係你嘅人就ok

唔好再講啦屌

女麻

梅姐

衝囝小美不行了

Sorry

阿強 好好地做過朋友？

不能 因為做過係過去式
我只能跟你做個朋友

2018年8月15嘅 11點52分
因為你 我會記得呢一分鐘

點呀

點解佢成日都食煙
佢係咪真煙民

邊個佢呀弘？

你會唔會因為我而記得嗰一分鐘？
我唔知
但我一直都會記住你呢一個人

偉仔

好似係食的，後生個時
啲手勢好專業

唔好阻住我同阿強！

阿強

你需要嘅係阿飛
我係阿強
如果你格硬將我當成阿飛
咁我就會變咗做一隻飛強
無邊個頂得順

阿強唔好咁搞笑啦

嫲